乃木坂46討論區#430：三色包

乃PO呼籲：
音b好女仔

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集
11月10日

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
10月13日発売

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
#絢音ちゃんかわいい

乃木坂46討論區#429：鈴木絢音ちゃん1st写真集発売決定！

揾唔返po頭全家幅

lm

新人留名

LM

個個第一頁都Del走幅全家幅

this?

屌

很想要

唔係2019紅白果張咩

新po LM

真佑老公lm

呢張呀？

新飯留名

全家幅喎

企開d啦

柴寶留名

好似仁月上次個動作

乃木戀連MB都搞錯

幾似

理理杏
查冇此人

新mb泥!??

營運：一直都冇呢個人邊個泥

一直奇怪點解仲未公佈今日SR出邊個，啱啱先記得 - 呢兩日係日本假期

利申: 社畜扮工中

4連休嘛

收錄埋影過嘅生寫丫笨

雞皇飯唔當under係自己人

返工咁多人係隔離點睇?齋聽聲?

較暗個Screen戴Handfree 離遠唔多覺嘅

有冇張高清啲

就年尾又影過架啦

紅白又wow wow wow

上番真紫PO 先

冇咗老白

sing out la

la la la, la la la
happy happy

一放假就唔做野update twitter 叫人睇ネプリーグ

ナース，私は体の调子が悪い

Lm

調子

我係狗

特登嘅，好似與田嗰關咁，今次要玩到Lv100先送與田卡，而Lv50就送理理杏卡，我估理理杏會係與田個活動故事中嘅配角，可能今次玩爭仔，所以Lv30前會出現第二個mb，過咗就會出返與田

蓮加連bish 同miwa 都認唔識答

miwa短髮真係唔認得

又過唔到

唱隣人

Twitter其實有無得set timer

大奶奶唔出現，就會同音B鬥奶團歷史新低

我地奶飯唔係睇奶做人

淨係識泡

新飯 想問下依家紀錄保持者係邊個？

音冇人識 邊有人買

上個post有圖，累計OL包尾2萬1

當年今日 2018年9月21日 ◆西野七瀬卒業 日刊スポーツ1面トップ

乃谷早晨
LM

巧難聽

wow wow wow wow

終於上水

百變麻衣

禾係老公

唱歌未

ol包尾有mo錢賺

呃頁數

而家再出應該爬到禾堀頭

我身邊唔識乃團
但會買白麻周邊

真係好靚女

咁你買唔買？

1万部売れればヒット

寫真集過1萬已經叫hit

肥秋幾時自己出返本

又呃毒撚血

cm後到乃

咁早叫大奶奶出嚟，就好快冇貨賣

儲齊呢set 生寫就勁...

你點知的

買
有冇新封面先，唔想咁快落單

你差幾多張?

我得最近三張
以後唔敢話自己迷白了

你而家迷喜

真 禾喜好正

不過我都仲有迷白 禾白d 垃圾畢業goods 買左好多

有啦

三色パン出場

真係到了

三色包了

OST都係走唔甩NANANA

聽人講佢琴晚飲醉左

點解淫月訓低時爆笑?

可能避個cam，不過淨係訓底都覺得佢淫

個表演，有d似prefume 3個老女人

紅白唱三色包

ナナナナナナ
好洗腦

總覺得票房唔會好

有手腳你燈一燈，下週即刻變咗票房冠軍

又武肺又真人版又乃啲麻麻地嘅演技
好難票房好㗎喎

如果美波戲份重啲應該多人睇，宜家比較fans 向

叫谷主講兩句咪得

邊個25手足

原來套戲濱邊美波有份做

我松做到30歲
禾楓下單選拔

好過表題同246啲辣殺歌

齋唱三色包同I see...

想像唔到，個畫面好

第2POINT咁狠

美月寶寶怕羞

4.5 期生 5減1, 支持！

就唱I see啦
123期着第二隻色既衫係後面伴舞

推桃機留名

和乃木坂46提前過中秋🥮

新人留名
上定水先

淫月兩團圓

幾靚

得班音推會買

邊能度有

心口兩團圓

馬拿豬叫大家5分鐘後夠鐘上床堂嘞

米色拉

馬拿豬扮揞面實質係想𥄫嘢

紅白唱i see 啦

咁扁

死淫月唔好以為挑逗完禾之後冇後果

下集繼續有馬拿豬 到底入一次廠拍咗幾多集

惡魔

有咩昅

wow wow wow wow

除褲露雀

今晚CDTV的舞衣

馬拿豬世一

依套可以拍3 4集

點解無黑鷹出嚟食月餅

口叫唔好 眼晴好誠實

平時屋企望細佬望得多

識貨

4.5期而家我只反黑劍

老江湖啦

個角色幾啱田豬

開波埋位睇喇

想俾清宮護士打針

松尾躝啦

係咪想要人道毀滅嗰支!??

俾佢打我ok

身型幾好咁

派mei
想要紀伊國屋

方唐鏡你又啱呀？睇林小姐好過啦

佢話買所有封面一本咋

林妹

違和感好重，4十幾溝十幾

奶爆聖b條腿

睇晒唔得咩

唔洗啦

不代表本人立場

揾5到人幫

快點踩我

林妹真係高汁女仔

弓木都幾古惑，保住個留海

阿柑對腳

會唔會令真夏糖慾火焚身

幾直幾靚

中 加推未

fashion e家嘢，真係好難明

KTK 仙爆！

琴子依然係咁吝惜笑容，但整體狀態幾好有幾張真係靚爆鏡。太多相clip唔晒又費事幫人賣廣告，想睇晒嘅請自己去個site度睇：

睇到我都想買返件一齊著㖭……

唔該阿松幫我開門

我幫佢搞掂

個concept係校服結合迷彩服喎。都叫做有啲心思，靚唔靚見人見智

買啦買啦 我都買

訂左了

沒錢推
推四期三個已經窮到燶

我條推巾 比人拎左要等 下轉

林妹既？

有人買

訂咗酒紅
屋企有成8件褸同hoodies冇著過

你都唔買啦，

撞色了

清B留名

rich

次次有野想買 就會出新野要買咗先
爆完生死又想忍手
想買錶嗰晚音就出寫真

影出黎好靚 比左錢發覺可能純粹關個model事

買咩錶

得好少冬天衫褸同外套就成堆

sor大佬

Kangol d野ok嫁

一次過著幾件

唔知之前有冇人po過，但真夏扮魚真係爭啲笑死我 ，美月同咩都好正

唔使啦
你擺門口就得啦

香港就黎冇冬天
著咁多做乜

本時出街都係3套輪換

係

有無講幾時到

抱走被集體欺凌既老婆
若林表示最後一張圖係咪同我講

佢話下轉

掛住香港短袖的日子了

今集做得幾好

😑

禾咩Q爆

想去日本玩雪

依條係咪任撳先

買咁多又唔著

件黑羊t殘哂之後就少著goods衫
著得多驚洗爛

除左白tee 其他都冇乜樣

買!

乃po開始有松尾飯喇

鼻側邊兩條線
睇工事中以為佢40歲

果個廁能黎

鍾意松松碌大隻眼多過咪起隻眼

畀曬位禾入

訓啦柒頭

唔留位畀你

我都撞，幾時大家幾條友一齊著出嚟情侶裝

你地唔買佢邊有錢養我啊

馬拿豬咪又係 盲反

盲撑

原來出咗
等咗成年
仲有扮櫃

又無fight 又無羅恩

禾楓康復後已經唔再係嗰個人

巧長有排奶

希望牙楓可以keep番食狗人設

想插

個幾禮拜無見羅恩了

放飯LM

投左胎啦

掛住羅恩

主人體調不良，連帶羅恩再生嘅速度都減慢咗

中武肺要補一補身子

慘到呢

依個角度幾似希島愛理

乜水？又係隔離坂D PPL?

9bo 抖陰殘體慎入

9bo

ray-web 金川紗耶

推下先

大佬而家先3點鐘

迷蘭勢孤力薄

棄哂

卒業書除咗要佢露肉，個人覺得影得唔靚，仲唔放d 著靚衫影嘅相，唔要露肉啊，點吸引我地女飯買

咁你含唔含淚買先

蘭仔巴

連登仔：唔露肉=銷量創新低

小妹對中村和考有信心 會性感同美感兼顧

都話咗係特登配合劇情。今次嘅活動故事每關都有兩個女主角，好似山下咁第一段故仔根本係葉月做主角，到親密度30後開嘅第二段故事就會由山下做主角，而顯示嘅角色亦都會變返山下

禾都想睇牙白著靚衫

真飯唔理影成點都照買

放心，彈藥準備好，不過未選好

我好興奮呀

此風不可長
明明係卒業紀念，放出嚟得d エロ相

入選拔

中村和考風，真係睇到習慣晒，又未到唔靚，普通囉，無乜特別

同一個又影黎影去都係果幾款
反而係出面影雜誌影得幾好

有禾白做model點影都得啦

呢個真 我揸機仲好

唔差喎

老
不了

今晚JST19:00 有得睇馬拿豬

一早咁講4.5期入面松尾係顏值top，係啲人唔信咋嘛！

睇唔透咁做可以點谷寫真銷量

似akb果個仁藤萌乃 不了

認同

影到橋本2017咁唔好咩

馬拿豬kawaii

咩咩~~

其實巴打大野智係咪都係飯嚟?
成日覺得佢陰啲陰啲推乃

54la

基本上po親都白七雀

我整合緊蘭仔d圖

邊度可以搵到呢位小護士

音b

平時訓教見到佢

Aoyama

靚

Sor係我屋企

個樣仲老過馬拿豬
不了

伊藤万理華、完全リモート配信上演 月刊「根本宗子」第18号出演決定
■公演名：月刊「根本宗子」第18号『もっとも大いなる愛へ』
■会場：下北沢 本多劇場
■公演日程： 2020年11月4日（水）〜8日（日）

根本宗子係早前花花主演的音樂劇「Happily Ever After」的劇作家和導演

唔係推花乃稱唔上飯

今次係自2019年尾上演的音樂劇 『今、出来る、精一杯。』以來，根本宗字與伊藤万理華再度合作
演出場地是日本劇場界聖地--本多劇場，即小百合新公司常用的劇場

・公演形態 ：無観客生配信、及び期間限定アーカイブ配信
・視聴券 ：3200円〜4000円（※公演日程により価格が異なりますので、視聴券ご購入前によくご確認ください。）
・視聴券発売日： 2020年10月10日を予定
■視聴券販売サイト

CLS 又要用 eplus 買飛 -.-
無日本信用卡嘅話可以收皮

你個鳥推咁大反差嘅

搵大佬幫手

大佬你係咪可以幫手

蘭軍已死

我大佬海X日X代X

其實三個冇咩好比
我認為最靚一定白
但係最愛係七

根本宗子被問到為什麼我選生田和海宝?
“最初，我是兩個粉絲，我希望有一天能一起工作。.... 當我開始編寫腳本時，我在演員表中寫下了兩個名字並提交了，然後給了我一個報價並表示同意。”

根本宗子指名生田絵梨花和海宝直人演出音樂劇Happily Ever After，没有 audition

Old news is so唔識串

小原櫻子都唔識

狗寶豬都好似p彎過

出去食飯前，谷一谷先

串撚到

我撐蘭仔的

飯後繼續

加油加油

做咩踢我條女

佢會唔記得落單

啱啱果d講咩蘭軍已死嘅人，放狗咬死你地

問阿楓借羅恩咪得囉

安樂死

重溫一次passport,其實沒有分別

$$$

推who

你反個個？

佢個名

我個名

佢幾靚仔
想試下比佢溝

有無聽過TheO?

推nanase同馬拿豬

次回「火曜サプライズ」
梅澤美波, 山下美月(乃木坂46)
加藤史帆, 小坂菜緒(日向坂46)
ゲスト出演決定！！！
放送日：9月29日(火)19:00-19:56

想知幾錢

睇嚟ching你應該識打call

應該唔貴啦

我日日都睇佢D片練打call

蘭軍勢孤力薄

蘭世打禾

個樣唔同左

d filter 勁到

900講聲

次回10/13は #北川悠理 が出演 #潜在能力テスト

幫推

蘭軍進場

大家好禾係柴田柚菜⁴⁶
一時貪玩改錯名 希望唔好屌禾 我知錯了

大家好 我已經睇咗乃木坂一陣
第一次入po 多多指教

攞明專登改
扮咩貪玩
躝啦晌狗

Call me??

蘭仔出寫真未姐

混血狗躝

邊有佢份

聽日有mb生日所以推爆開生日po
下個po再見

你好你好
手腳推邊個啊？

唔好呀

好失望囉

走啦晌狗

响隔離po

呢張係咪近乎素顏

好失望

禾柴唔受晌狗

1001

嘩，好撚多牛肺呀

764

793

800

推禾白都係好女仔

821

推

852

871

885

又推咁快

896

901

912

躝啦牙玲

929

屌你25

942

報個名先

953

未夠鐘

已經就爆po

是撚但喇快脆脆爆左佢我要開生日post呀

到佢卒業嗰陣咪有得出

989

988

新飯單推禾庭

下個po見